其實湯水係咪真係有益處?

老火湯煲咁耐 D營養係咪真係仲係度?

係，骨頭好有營養

火煱湯底原理

「自欺欺人」

食隻雞蛋仲好過花膠

脂肪水都好飲

湯面一堆油

咁直接瀨骨頭會唔會更加有營養

火鍋湯底揀得好會好食D

暖到身就真
咁的確有啲植物 藥材係會行氣活血

唔係
通常營養仲留係渣到
除非你食埋哂佢
同埋老火湯唔適合痛風人士飲用
因為嘌呤高

但煲完營養會流失

有啲脂溶性既維他命會煲出嚟
利申9up

其實會好多油脂